美股價外期權到期唔記得放

想問一問依家係咪一定會俾佢行權，定還是我有選擇去唔行權，尋晚玩玩下瞓着左唔記得放

價外行咩權

我可以有得揀唔行權？唔駛焗住$8接貨？Sor第一次玩到唔記得放

ching搞清楚期權係咩先，你係有權利唔係有責任去交易

我頭先搞亂左long put同short put。以為自己要焗住接貨。冇事啦依家thx

你張係Long Call 黎，價外＝廢紙

講錯，想講call自膠

玩long點都死唔去，玩short就...

富途只可以現金交收

OTM 咪Total Loss
ITM/ATM 先係有得Exercise

同埋你點會等到佢Expire
派錢咩, 點都係早幾日走,
冇咩人會Exercise Options

尋晚TLRY 7.7-7.8跳嚟跳去，佢$8期權有成萬幾張未平倉。期權價係0.03。我打算如果佢有一下跳到上$8可以刀仔鋸大樹咋